求無損檔網站🙏🏻

請問各位Ching
小弟想問下有冇一啲無損檔嘅網站可以介紹一下？
平時聽開Spotify
但因為最近買左質素好啲嘅耳機
想聽下質素好啲嘅歌
雖然平時自己鍾意嘅歌手都會買碟整無損
但有啲歌手嘅碟真係搵唔到
想係網上Download
（希望有免費啦）
Sorry for 1999.....

全文重點

其實你知唔知咁樣係犯法嫁
btw可以搵我交流下

hifitrack

你用咩播先

我都想搵
收費都冇所謂

有錢買耳機無錢買碟？
聽開d乜咁冷門呀？

冷門如果碟都無上網你更加唔駛諗啦

想分享但驚犯法

買碟啦

人地話搵唔到碟仲叫人買 文盲 ？

不如叫樓主講下邊d買唔到?

鋪頭冇上網都買到掛
講到尾都係想申手姐

冷門嘅話，上網都難搵
上amazon買碟